[Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森討論區 (508) Mario安心岀行

1001後用右上三點可以 「以此內容建立新主題」

*由於較時間玩太多不確定因素，出現bug恕各巴絲愛莫能助
*Post超長內容時請用五重引用(如下)，以免影響討論

[quote][quote][quote][quote][quote]內容[/quote][/quote][/quote][/quote][/quote]

買GAME / 遊戲初期常見問題
Link:

特別版主機請幫襯UNY/APITA/AEON/豐澤 (唔經代理拎貨)

An/iOS 「Nintendo Switch Online」app
App Store下載，可scan QR code，可以打字傾計，可睇圖鑑

實用網站
排隊網，菜價，外島，自製QR Code/主題曲，計種花，物品大全

實用攻略(Google Doc)
藝術品
英文版全攻略
外國整理種花擺位攻略

免費更新「Ver.1.8.0」將於2月25日發布。

1.訂購以超級瑪利歐兄弟為題的家具和服裝

由3月1日起，可訂購以超級瑪利歐兄弟為題，各式各樣的家具和服裝，牆紙和地毯等。

當中，「水管」是引人注目的家具。
進入了水管，會被傳送到島的其他地方！

※傳送時，島上要有2個或以上的水管。
如果傳送目的地有2個或以上，會隨機決定傳送目的地。
※如果傳送目的地沒有著陸空間，就不能傳送。
※即使把水管放置在島上玩家的家中，也可以傳送。

2.季節的物件進貨了！

進行2月25日的免費更新後，在「Nook購物」除了可以訂購超級瑪利歐兄弟的家具，更可訂購以各種各樣的季節活動為題的物品！

女兒節

3月3日的「桃之節句」裝飾的「女兒節娃娃」和「紙燈籠」由2月25日至3月3日期間可供訂購。每天會有不同款式，請常來看看！

圓周率日

3月1日至3月14日期間，可以訂購「圓周率派」。

三葉草日

3月17日是被稱為「三葉草日（Saint Patrick's Day的節日）」，愛爾蘭的節日。「三葉草」是指共有3塊葉的草的名稱。以這天為題的「三葉草汽水」、「三葉草門牌」和「三葉草地毯」由3月10日至3月17日期間可供訂購。這個也是每天會有不同款式。
以「三葉草日」為題的服裝也同時間在「ABLE SISTERS」陳列在一起，不如集齊一套吧。

3.贈送更新的回禮

為了感謝大家進行本次「Ver.1.8.0」的更新，將贈送「超級瑪利歐牆」。

正確使用方法

大師你拍埋片教學好認真

新手留名

我兩點先返工 悶得濟

呢個回覆太震驚 為左大妹起過個島

會唔會岀dlc 比個島仔我玩都好
仲有好多嘢想砌

過氣驚post lm

買多隻game同買多部switch

買多部switch

哪有錢.jpg

會轉移嗎？
兩個島同時玩嗎？

轉移完開多個新島
（多個島擺垃圾）

會轉移掛
但砌島無乜idea

我都未去過你個島

今晚去完你島 嚟我度囉
個島好普通

好終於放好曬d Mario

奧巴，呢張可唔可以修圓d黑邊呀？

oppa 奧巴馬

一陣試下 不過唔好太大期望
隻game好難圓

奧燒黎

我試下轉深色底色 d角應該冇咁明顯

辛苦哂

多謝支持

...我睇錯以為係大臭黎估唔到係阿細

太多眼屎嗎？

頭兩隻隨機，咁之後果三隻係咪都係隨機，岩先起左條橋，佢話有多三個人黎

固定性格係普通 休閒 同埋元氣
出外島可以R動物

可以用機票出去刷

機票好貴成二千，我得二千幾唔夠料刷

頭5隻住樣板屋 唔洗刷
你遲早會放走

幫你修左 但都係唔圓
盡左力了

晏d抄，多謝你

另一隻ok?同埋大頭你想要有冇粉紅色面

頭先個個大頭係失敗版黎
我都冇返睇就up左上去
呢次應該好d

嗰隻ok呀，黃色可以啦

你可唔可以學下人 你睇下人地幾nice

對你nice=對全世界殘忍

我跟得你多先唔nice

我頭5隻有彭花, 都唔知放定唔放好

夢境見到
有冇人可以比小妹摸下

唔介意樣板屋就留 介意又好鍾意既就之後再刷

妹你個頭 btw有成套可以摸

我第一個島民仲係度

幾時得閒玩好想要

請問這裡有無管理員

一直返屋企帶俾你

到時@我 不過6-9玩唔到

錯 係9點開島

收皮啦你

我先係跟得你多變壞左

你個腦

臭提子

提子

你本身就壞

係你

點樣一直返屋企？

返極都返唔到

你沒有

等你得閒先

買完Mario冇乜錢淨 唔介意你寄比我
我願意用三幅畫報答你

寄都係最多兩個 我帶錢比你啦

淨係想要老虎其他冇興趣

憑你呢句 五個角色都冇問題
比個名我

唔使啦 暫時未諗到想你畫咩

我一陣返到去直接寄虎比你

絕交

寄左喇

大恩大德沒齒難忘

transfer功能煩撚到仆街

好彩等唔到Q仔 有起過身見冇人on 訓返

我隻普通未放過

仲未捨得放運動同悠閒

建議小心大妹

唔記得左許願

q仔好似今晚有

是老屈嗎

事實

Q仔

今日我又去，原來冇人黎既得20碎，尋晚太懶

細碎是但啦
最重要係要2粒星座碎片啫

就快9點
召喚 奧斯爾

19細，1大，雖然我9號有多次

咁2粒我又有既

準備好 add左未？

add左 我隨時得
其他人唔知

過嚟玩迷宮先？

依家開機

理想

現實

我想搵返樣板屋

我咁錯最佳朋友 試多次

奧巴開島了
沒有人來玩

臭鯊

嘩，咁樣爭好遠

啱啱先add咗奧巴
你地散咗場未

快黎

加了

個個都唔nice
得我同阿細黎

有冇開聲講野先

辣雞麵嗎？

三養嗎

仆街岩岩就係睇緊啲麵

想聽港女食麵了

你點知的

太早了

港女日常時間表

0:00-8:00 睡眠
8:00-0:00 食辣雞麵

開島請通知

流星雨，朋友島已開

通知咗
我用曬啲雪花，有冇人有多餘嘅雪花可以俾我？細嗰隻

要幾多
有幾百個

Down左安心岀行code未up左

我要火車

唔知， 你可以俾幾多就俾幾多

閂咗島先down

寄了

11點見

搬部機去WiFi 好D既地方先

島已開

Ok開機

多謝Q仔

洗唔洗梯？

多謝Q仔 我偷偷走左

唔洗 簡單島黎

參觀完奧巴個島覺得好正
每一個區都好豐富
果然人地個島永遠都唔會令我失望

去過大妹個島未先

未...未有機會

未去過已經學埋晒佢講野
打字口吃

咁樣打唔係豆腐咩定豆腐又係學佢

hi, 新加入呢度，不過上年3月尾已經開始玩動森，想搵人一齊交流下

你想點

係豆腐先我學佢

多啲上黎

好呀

話說3月18日又更新，3月26日有得買sanrio amiibo，大家會唔會買?
勁想要瑪丁同彩星

我訂左了我好想要啲傢俬

聽講大妹會買十套

我都訂左5包，不過諗住326照去買，想集齊哂

邊度有得訂？

多謝捧場

幾多錢左右先合理 未買過

想買都未必買到

仲有場紙

唔記得左 依家開機

第日先啦 唔急

收信

小妹多謝你

第一封唔記得放海報落去

扮女

呢個係New Leaf既amiibo
我個幅豆粒狸都係人地送

下次啦
要唔要呀彪海報

布甸狗隔離成隻mh貓咁

你鍾意就寄啦

見你咁多貓
送兩隻大貓俾你

係咪驚鋪

直銷

其實...我都係第一次買所以...我都唔是好知個價

是咪真小妹先

有棍

噴左wd 40

啱啱問左買開個間冇得訂
到時先知價

希望唔好咁貴

330羊 加 tax 直銷應該唔會賣貴過60蚊掛

香港冇嘢係炒唔起

日森amazon 5包炒上76xx

望唔會俾直銷冇貨cut單退訂

直銷自己拎去炒
Ps4班契弟都係咁

截左單了 仲有邊度訂到

我都係新加入

咁啱 我部機第一日開動森
有咩要注意

唔好啦

要..要問肥數了

你派比大家

多謝肥仔

多謝左先

講明係多謝大臭

多謝大妹

大妹慶祝隻game 一周年，送禮比谷友多謝大妹

Pin左 多謝大妹

多謝大家沉晚黎玩

今朝終於有相收

Hori新出動森周邊，超靚，但我之前已經買咗葉嗰隻

個手掣

sanrio幾靚
手掣有線不了

我反而唔太鍾意sanrio個design

我唔鍾意你

我最憎你

貴圈

佢今次唔出lite既殼
我仲用緊葉果個

好靚呀

boom

你爆

葉個個好靚
我都用緊

你臭爆

奧巴個島治安麻麻
有暴徒打人同堵路

好彩有安心岀行
30日後會查到邊個犯罪
所以唔關我島事

真係咁架咩
你開島比我睇下你個島D治安點

19粒普通星碎
有冇人可以俾三粒雙魚座星碎我？

唔開我落閘

唔好你好多，得兩粒

慘，又要r流星雨

收野

哇，你係星碎供應商，次次問你都有

因為我懶得許願

懶得許願點有

懶得許願所以一次過收返黎

邊位巴打要小熊維尼 就搞掂

明

我

滿意嗎
不過服裝鋪閂左門

勁得意 仲要有背景

多謝

拉得
笑習大大

我見你地都係放喺旗 諗住整埋好睇d

可能我有20粒 不過未開機執

好..好靚呀..

..冇你份

出現了 打字口吃

大妹鍾意小櫻

你想加背景？

唔洗啦宜家咁都好靚

百變嗰隻定火影嗰隻
但兩隻都覺得畫唔到

都係幾個制 要就出聲

百變人真係勁難畫囉

可以要迷你小Olaf嗎？我個島係frozen主題，我自己試過畫Olaf，不過畫得唔靚。

聽日試下 有個job未做完

好靚
想要

多謝！

聽朝9點 準時收code

你好好人不過我欣賞你啲畫就夠

又好人卡

連登有愛呀

係咪我都要轉其實

我又冇諗到呢個問題喎

Add我

加左

加左！你想幾時down就幾時down啦
遲啲互相參觀下

我好中意跳跳虎 所以我識呢句

收唔收好 今日朱莉亞想走

懶搵既就收咗先

俾呢種olaf佢

LOL

屌梗
有乜咁急

你仲有冇玩btw
我好耐冇開

你壞咗

油...

睇你鍾唔鍾意佢架咋

我睇首映 好正
人大左真係會忘記好多嘢

打交

打爆

我新手 佢900kg
我點贏

呢隻ok?

呢隻

原來我置頂呀！

新人留名之你比大妹派好人卡心情如何？

入黎一星期未夠收左兩張
麻木左

加油

最後無收到 叫極佢都唔肯留低
同埋島民隻隻都咁可愛 趕唔落手

【Hello Kitty amiibo卡】動物森友會amiibo卡 【Sanrio characters合作活動】🗓3月26日🗓💡之前已付訂金的客人，因生產商或供應商未能提供足夠貨品數量，預計大約有50%可供貨💡
⚠到貨後將會逐一通知客人

我覺得村民呢啲自己鍾意就好 趕唔落手就留哂佢地

希望我三包中哂

有得趕？有隻我好唔鐘意

等隻嘢出泡提出想搬走嗰陣爽快送佢走/露營地有合眼緣嘅刷走佢囉
不過最重要都係等運到

邊隻

加拿大妹

hello kitty 猩猩ok

有張咁既野架咩

係猩猩又話你知咩

01749

伏鳩禾

我要大妹

唔准

港女bb

你都on9

大妹大妹大妹

扮女人

你夠係度扮

我唔講大話

梨刀on9

估下

阿雞

希亞薇

雞正喎

呢個第二個準備踢走
仲有第一名未搵到

你自己
你有想過要離開這個島嗎？

我答唔會

放閃食屎啦

豪哥！

Down左隻Pooh未

係莫兒！因為我已經有阿栗

個個都估錯哂！

係咪阿栗Q好多先

最想要豐谷定谷豐

我好似未見過佢地真身

醬醬世界第一

Down左用緊啦 下次你上黎望下

Sauce！

貓島

我隻樹熊係鋼鎖 大叔type嚟講我都覺得佢好Q

阿栗係頭五隻 但我唔捨得佢走

奧莉

唔准玩動森

多謝大家落order比我有嘢畫下
大家都好比面拎黎做旗

由於我本身個度已經冇位放畫
所以細鋪搬大鋪
黎緊繼續你order我畫
。
。
。
。
。
。
講咁多嘢
其實係想上黎乞大量白色地燈去照我d畫

你今晚未夠再加你寄

好潮濕

好眼瞓

好眼鏡

等陣寄

濕哂？

你邊位

我唔識你

你紅字

你藍字

你兩個唔好玩字

LM

me新手

我想要呂遊系列既草裙娃娃
有冇人可以換或者賣比我

我有五重塔 日本刀 比薩斜塔 金字塔 達拉木馬 人面獅身像 自由女神像可以交換或者用機票同你買

你好 我係新人

有一隻 你幾點方便拎

依家都ok呀
你想要咩

乜都唔要 幫我清倉就得

多謝你
我等左好耐呂遊都唔肯比依隻野我

走了
係個邊打字唔方便sor

非常感謝
高空睇花海個到好靚

我唔知點解用個app都唔係幾打到字
應唔到機sor

幫到你砌島就好

魔王仲要唔要多隻？

再嘈食埋你

你想交換d咩

點解冇金剷DIY，超過30次喇喎

唔使呀 可以幫到魔王大人係我既榮幸

好似會係信箱比你？

都係冇

上網睇話係呂遊送喎

我見到係話第二日呂遊會係信箱寄diy比你

我數過全屋D野夠30件

依家仲未係住
應該過多幾集先做到

會唔會有啲係人地送
我記得成就好似可以睇救左幾多次

雖然睇左漫畫 但睇最新嗰兩集動畫都覺得好傷心

有人送過招財貓同劍，但都有收過佢送既

我40塊生鏽零件都未有金剷diy
明明次次都有還俾佢

20次之後就睇唔到

小說派表示世界都救埋

海盜唔計

睇住佢由零開始慢慢建立國家好開心
之後個國家竟然比人咁對待

好傷心!!!!

不過睇多陣就會好爽

唔好傷字

咩劇黎 我最近食飯冇劇送

關於我轉生變成史萊姆這檔事

啲名越黎越長

好睇？最近都係睇巨人

轉生成女性向遊戲只有毀滅END的壞人大小姐
呢套都好睇

我幾鍾意
巨人有冇睇漫畫？

冇 動畫黨

有taste

我指佢睇巨人

新個季d人樣好肉酸
Btw加我 冇燈

佢地又真係變左樣
好呀 你比多次我

新人留名

開工啦你

你點知的？

加左啦

Added要參觀嗎

要呀

而家去開門 不過個畫室未完頋

成

唔緊要呀見完番去再寄燈比你

開左了

大妹去學野

我又嚟多次先

好

又要行多次迷宮

咁我嚟劇透你巨人

來了來了

這裏有管理員嗎

冇

講巴第三次tour

見到市場上已經有好多sanrio amiibo 代用卡，其實d人買黎用唔怕俾人ban咩?

我上島堵路咋

港女炸島

屌比人發現係我

炸島慶祝出院

我仲以為終於見到港女b

你開？

諗起surprise 下大家
屌點知真係好surprise

係 佢開

港女開島？

我個島未執好 照黎？

我地處放對峙狀態

未嚟過

好！

黎！

邊個係肥仔

點解我搵唔到你個島

日本肥仔add左你

我都係

都係冇 熄驚開過先

不好意思...

開左啦喎

原來個個都冇

可能我個網你地再試

等我有日有個靚島先

有了

希望有生之年你會有

係我咩

點解我仲未有

因為炸左

未加frd？

買過部機

開多次

加左啦頭先咪我個島！

比大賓周炸左

佢話你好像在忙

好彩冇上島姐如果唔係你地實玩唔到其中一個炸完到我炸

我同港女唔夾
有佢無我
加埋你實打交

新手留名
買唔到Sanrio characters合作活動嘅amibo卡
電玩直銷網預售都完埋 係咪淨係可以去信和食炒價？

唔入黎？

入一次炸一次
定你想被我炸

唔係3月26咩

大妹

好機機

岩岩同壞人單獨月下聊天

Ok！

我以為佢地好快返

唔好同我爭大妹

我而家要壞人

遲d你著Pooh 我著tigger

想問一樣野
個user name係邊個仇人既真名黎？

哇

仲講

喂咁大妹呢

無人要

笑到我線都斷埋

訓了

聽日再玩啦歐生

很想要吧

你明明好想要

我我我

秋秋

我要港女

新名

下次秋秋開mic

支持佢一至五會得閒開

未整好都咁熱鬧
多謝大家捧場

ok bye

下次係幾時

錯了 係星期日至星期四

我晚晚都玩 睇你地
不過而家真。訓

奧先生

我仲以為你平時好夜訓
我睇大妹頭

好多羅志祥

臭先生

秋先生

一至五會夜d
星期六日早小小

其實係冇咩後果...
純粹佢地唔尊重版權

有冇聽過amiiqo… 一粒仔嘢可以有齊晒嘅amiibo

咁早起身

老翻咪拎上黎講

我以為佢打錯字
仲諗緊佢講乜

歐生你都好早 返工？

想飲too
唔飲得想破戒了

幫我叫定椒絲腐乳西瓜同豉汁蒸橙

幫我叫多個辣雞麵

叫嚟俾你睇 冇得食

得豉汁蒸蘋果

咁你去買橙

奶碟底

有碟面唔奶奶碟底 你真識食

今日開工畫forzen @唔q知巴打

Btw得閒寄塊白板比我

唔急 麻煩晒

見有d週邊開訂

想要了

畫得好卡通唔勁

好貴

等睇我寄左比你啦

咁你咪好勁

寄左

聽晚章丸丸生日會

同之前差不多啦

但我之前買葉嗰個支架好似一百蚊咁上下㗎咋喎

我之前買百鬆
可能我遲買

巴打

生日有冇人黎做送禮

我都有呀美乜佢生日咩

下呢隻又生日呀
我咪日日都要做送禮勤

係

送禮港女

超巨得閒再改

幾點開島

牙奧你很強大

HKT 11點?

加多幾隻色陰影會再似d

奧神有神快拜

等睇等睇

真 好勁

今晚有流星雨

???

要星

要6個鐘後喎

聽朝

你訓醒未嫁 香港時間8點幾一定未訓

咁應該未醒

咁你幾點醒

10左右

兩點頭應該都ok既

你唔好訓咪得

竟然

咁你係咪阿數？

lockdown 唔訓都得啦

開生日會未

而家開，禮物係開口

等門島

開左

d雪睇唔到
畫大d就得 你睇下有冇唔啱色
本身諗住9點前搞掂

Sorry呀，呢隻都得意，但我其實想要呢隻

你放心，我兩隻都會要

未見過2岀既？

番外篇，Frozen Fever

佢隻眼真係咁不規則？google都搵佢唔到

試下search snowgies?

係咪就係咁簡單

隻眼大啲同埋啲色調一調就得，就係咁簡單
cute little thing

2:0 恭喜晒

贏錢6倍

[League of Legends] [429] 科興疫苗啊

成班支那人玩垃圾奶共LOL，入去屌柒佢哋

數仔訓醒未，我就訓

後日美玲生日

唔記得左添
訓醒冇耐

幾點呀

[League of Legends] [429] 科興疫苗啊

成班支那人玩騰訊奶共LOL，一齊入去屌柒佢地

推

今日章丸丸

屌未買禮物

垃圾驚

賣曬D公廁畫，有人收，想要DIY 個個俾機票

章丸生日會
9點開ok

今朝唔好意思

冇所謂啦都係打機

你比人hack左？

要咩diy

明明數巴好nice

我覺得你最nice了

覺得自己入po入得太遲

遲到好過冇到

你開機衝擊2500+ 未

時數？

決定長注動森po

沖呀

爭十個鐘 大妹

花果D 淨間搵list

支持

大妹加油

等多陣開島

半年無見過既求diy list

Pin左

點解pin我個個
pin返 更新資訊 個回覆啦

幫你求

我諗個個都係差呢堆野
d花冠花圈難搵到

開ed

沒有人

冇人鍾意我

我個島鋪滿嘢 一舊菇diy都冇攞過

我等緊櫻花復刻
個陣新開game無耐 射唔切氣球

我都冇玩過櫻花 島個兩件係你地送

仲開緊？ 黎！

早晨

開緊

今次炸島冇我份，但都開始lag 機，走先

掛到聽朝就有了

支持呀

提～子～

ma ma ma ma mario

[League of Legends] [430] 成班支那人玩騰訊奶共LOL，一齊入去屌柒佢地

佢哋話原神唔可以玩，但係騰訊LOL另計喎，大家一齊入去屌柒佢哋

推push

而家先收工

右上角： 我們中出了一個叛徒

洗唔洗開比你送禮

未試過送人地島會點嫁

你應該未夠成就?

下次先啦 唔洗特登開
好nice

得7我成日都唔捨得d島民走
下次啦 上面睇嚟緊好多人生日

spam夠未

呢度好似係動森post

post得太多就煩架喇

要玩你入去屌完佢都係玩
Btw老任都奶共 我地可能係佢下個鬧嘅目標

你開

唔建議

畫多兩幅就可以邀請大家上黎打卡開張
有咩好推介 我已經畫左好多比卡超

大妹好似鍾意基路仔

霸王花就決定畫你啦！

Hunter x Hunter?

佢係百變怪

唔是基路亞
係佢

又係圓型
搵定通勝 擇日開張

我講吓架咋 太難畫由佢

試下 反正冇idea

介紹返佢地一家
行路草 怪味花 霸王花
3隻都好可愛

btw阿細竟然唔叫畫Miffy

百變怪版怪味花 得意d
整miffy湖原因係無能力整怪味花出黎

等收啦
啱啱去左畫pooh衫
畫左成個中都差小小咁

@港女 聽日應該會再改下

想要

其實呢度係動森post 你post一次做下宣傳冇乜所謂 但可唔可以唔好日日post?

可以

你唔nice

巧有型

記住用不推文回po

好惡

等睇

我對港女好nice

惡到

我個fd有隻百變怪變鯉魚王
寓意係變極都咁廢

抵錫

@唔知

@港女

Upload左
佢頂帽個設計好難整
上面會變尖
下面又會拉闊
唔係好似 有時間我再比個靚d version你

米惡拉

米癲拉

唔建議btw畫完基路仔 好滿意

米基拉 基拉大和

想睇了大妹一定會好喜

差三盞燈就可以今日開張
有冇好人

你咪好人

一陣睇下幾點返到屋企可以寄俾你

太好了！我就知道你果然是好人！！

哇基路仔同百變怪都好得意
召喚大妹

明明早知你最好

又係老豆歌？

古天樂都唔係好老豆姐

我就那麼看著，不喊、不叫、不哭

你好好
十點開門今晚有冇人玩

你知道 哭是沒有用的

唔 可 以

阿奧開咪我就黎

好！十點

米咁拉

笑死

依家出到第8彈
好多伊貝 六尾 比卡超一家 小磁怪 貝貝龍 耿鬼 etc.
我有十幾隻

你點笑的

有冇護主犬奉神犬

喂呀牙奧好好

我叫佢畫 我唔好？

你唔好牙奧好好

喜歡嗎你多謝秋秋啦

多謝牙奧喜爆

上面有code今晚過嚟打卡

我唔理你了

我嬲大妹

我去我去

你唔會

你唔多謝我

好似暫時無

唔...唔好嬲啦

發現我成日唔記得不推文 太順手

你要咩色

打字漏...漏口病傳染了

我係namco係咁夾護主犬有三款

間中推返個post上黎都唔錯

白！

推...推下

無得夾架 要去pokemon centre買

垃...辣殺驚

大妹勁臭

我有老...老噴比卡超

今晚黎唔黎

黎

好想去日本

港...港女係咪會開咪

我...我都想去旅行

着衫嗰隻定百變怪

多謝奧仔

著...著衫
好似係第一隻變裝系列

我...我之前去pkm centre有生日卡拎

原來第9彈都出埋
想要夢夢同果然翁(百變怪)了

不嬲都有開

有特別版公仔 我買左個飯盒

點...點解你唔漏口

多謝你用

X噴勁型 不..不過冇買到

好...好似係普通噴黎

巨人同基路仔有冇upload?

有 一陣share埋巨人
基路仔係上面
我轉頭一次過比你

唔該大畫家

準備好買第二部switch嚟畫畫未

你有冇得睇我個作者id
睇到就直接down得
有客 未可以偷雞玩switch

可唔可以寄刀片叫佢加多啲我的設計

贊成呀

玩咁耐都唔知睇唔睇到

你係咪想大平原每個空地都唔同設計

我想唔睬你

好...好啊
唔唔...唔好睬啦

唔唔...唔...

肥..肥數叫我唔好睬你

好多都想要可唔可以直接用你個作者code down

我有紅色鯉魚王比卡超同畢業超

有冇人有扶手sofa(洋紅色)同埋扶手轉角(黃色）

原來我有x噴、大口蝠、畢業、和服一對、聖誕、畫家、站長

死啦，我好似中咗bug。
我用NSO APP掃完QR CODE，喺我的設計內按+DL，有SHOW到QR CODE個名，但DL落嚟乜都見唔到空白一遍。

你地一人十幾隻超

遲d畫隻超

我仲有迷你龍頸枕

我有呢個

我有佢

我都有

正
個post被騎劫變咗比卡超post

你又黎?
惹人討厭就反效果架喇

先唔講呢度有幾多人有玩LOL
呢度連人影都唔多個

懷疑係bot 自動係遊戲台第一頁既post spam回覆

其實你有冇諗過咁樣係影響到人
會入去屌嘅 你講一次已經入左
你講咁多次 我就黎屌柒你

返緊屋企 十點見

btw 傳送門
LOL post (雖然似吹水台多)

LOL比賽討論區

電話版LOL - WildRift

拳頭旗下fps game - Valorant

巴打加油

[League of Legends] [430] 成班支那人玩騰訊奶共LOL，一齊入去屌柒佢地

屌好驚，連登仔為左打機咩都做得出，騰訊奶共game都肯玩，屌醒手足人人有責

特登做D咁黑人憎既野
點會有人幫你
你自己都冇入post屌人啦...

Please search League of legends 429，already 1001.

你唔屌唔代表冇人入post屌

咁你煩夠未啊
出面大把post你都冇去宣傳啦
呢度又冇人
你係想有人幫你定想惹人討厭啊

人地好言相勸你仲特登回覆post多次
你咩居心啊

冇人唔比你文宣喎
你第一次入黎冇人話過你
今朝有人好聲好氣叫你唔好洗版
而家又黎
唔係文宣就大晒可以洗人地po

早上po一次夜晚po叫洗版？見你咁唔滿意我先專登po多次

Ching唔好嬲，等你訓咗覺再post多次

你存心搵交嘈啦即係
出面大把post你都冇去啦
呢個post本身都推得唔快
早晚已經好密
同埋睇既人黎黎去去果幾個
你係度哂時間爭吵對你既文宣有咩幫助啊

直接Report to連狗啦
咁得閒洗板做鍵盤戰士

好聲好氣叫你唔好係咁post
你非要撩交嘈
你係為件事定為左威啊
成熟D啦

屌又係有(少量)流星冇妹

Ching冇人想同你爭吵，事實係如果我想洗版，依個post一早1001咗

你有冇睇到我講咩?
你係呢度早晚post一次係冇用架
依家動森就得返D老玩家
你係度糾纏又煩到人
係唔會將你既效益最大化
我求其禁左幾個遊戲台既post都見唔到你宣傳
你分散下唔係哂時間係度啦好嘛

Ching你可能冇禁到其他post，有啲沉咗係第二頁，始終我只係隔好耐post一次

覺唔覺機戰T, V, X 都係垃圾？

Cctai啲人真係痴撚線
我地係咪要多謝佢唔洗到1001
仲要理直氣壯
咁黃就唔好淨係連登吠班打機嘅人啦
岀去貼文宣啦
岀去又唔敢 谷住谷住入個得幾個人嘅po當做文宣
Cc tai

我睇圖片mode架
你當我傻架咩

覺唔覺機戰T, V, X 都係垃圾？

#642 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

Ching你睇清楚啲

假設你為啖氣 繼續喺度spam你個"文宣“
可以想像到既只係不停有人同你嘈
或者簡單d block你

假設你為嗌交
我就有d好奇 點解要選擇呢度

假設你為宣傳LOL毒害
呢度既人都提供左更多有效率既方法
再者 呢度根本人都唔多個

btw 呢個post仲有100個回覆就完
多謝你幫手推埋佢

仲有大把你未去啊我話
洗唔洗我逐個逐個post列出黎咁無聊啊
你搵一個有既又算係回應左D咩啊
唔好哂大家時間啦好嘛
你出去宣傳啦
呢度係得果幾個人架咋
你post幾多次都唔會有用架
你明定唔明啊

你到有幾多個人？

不如你睇清楚啲呢個po先
我地清楚，明白，知道，了解LOL係騰迅
呢度冇人會討論LOL
你可以去第二個po繼續文宣

谷住谷住睇唔到呀？我係五毛定波台狗呀
鍵盤戰士

有咩game係會玩到人好壓抑 好唔舒服？

咁比多個你囉

自己追post睇啦
黎黎去去咪個幾個

少年，你太年輕了。
你以為這個論壇上真的有那麼多人回覆你的帖子？
其實都是我一個人回的

Btw島已開

去啦仲唔去?

我係波台狗呀 20年獌狗
我都有入lol比賽討論區
係咪想我死呢

btw 唔好spin去問人數
其實你目的係乜啫
細佬我真心想知

Thanks ching，咁樣好方便

我連個名都波台狗 但佢唔覆我了
馬撚妓佢都撩

唔好再哂時間係度撩交嘈啦
好黎好去啦好嘛

數巴唔好浪費時間啦
佢呢啲上黎up兩up當抗爭

阿奧我來了

開左！

話說你地平時玩動森開島開幾耐？唔洗訓覺㗎？

人呢
港女呢

大妹呢

呢度唔係主機post啊
點錯相啊

btw咁今年究竟有冇可能有新機

吹緊個部4k oled？
仲有獨佔game 舊switch玩唔到

竟然唔痴曠野之息2出

訂緊口罩 睇唔到 係咪收左機了

快啲黎 仲開緊！

啱啱閂
Btw屈臣氏好用

變左我個島常客

大妹以為人地揾佢唔到

佢講野好低B嫁...

我睇緊間港牌日本製 好平喎 唔知伏唔伏

常客1號

你本身係搵唔到

常客2號

你話係咪係囉

小心比人呃 搵返d有信譽嘅好
一陣帶左d冇用口罩仲衰

我做證

有啲想買返盒Mask X 白色藍帶
雖然有少少勒耳

你...你點勒的？

沒有戴過的罩 我也想試一次

想..想問mask x 藍定黃架

你...你好似quote錯人

一...一樣啦

有幸被pin好開心

你證咩先

試完話你知幾十蚊

佢...佢係大...我係小...其實唔一樣

本身唔知 上網睇黃藍地圖係非藍非黃

幫你證又得
幫秋證又得
因為我是好人

有冇個功能係可以自動filter走啲點 好影響閱讀

又...又講咸...咸濕嘢

吓...佢係大臭...我係小臭...
咩...咩咸濕嘢...

係囉秋秋好咸濕

請問這裡有無

別名 鹹鹹濕濕的

又冇啦啦除衫

咁你咪大鹹濕

gay

我不是

秋秋好曳

秋秋話佢想開post

我幫佢推

推到1000

秋秋話要幫佢推到1010

IDD打返祖國？

好..好貴下

推到1010

都..都係臭姐

變態小秋秋

而家唔同了 佢今日開始係變態小秋秋

大...大臭臭啲

諗好標題未

Topic這不是LOL POST

大直路

我是蘑菇的

上面

我都唔係好記得幾錢

1001